與 外 籍 男 友 拍 拖 七 年 鄭 融 想 結 婚

周汶錡、鄭融、陳貝兒、蔣怡等前晚出席Killer LE ROUGE口紅發佈會，鄭融早前剛度過33歲生日，當天只跟母親及男友一起吃下午茶，度過一個平靜的生辰，原來鄭融跟外籍男友martin已拍拖7年，問到可擔心有七年之癢?原來前年她已經為此作準備，薰陶男友過一些健康的生活，令他早點準備「修心」。

至於男友可有提出過結婚? 鄭融說:「要多加以認識，我比較保守及穩陣，某些人說7年是很長的時間，我覺得也是時候想想這問題（指結婚），幸好大家嘅步伐很一致，順其自然啦!」 問到若男友求婚是否ready嫁人?她笑說:「 希望他給我surprise,，並不是等了又等，我想他都應該有這個想法 。」

當你賓賓